求希臘Santorini 酒店介紹

出年6月中會去4日3夜Santorini total 4丁友，自己上網睇酒店睇到眼花，有幾間幾有興趣，但係佢地啲圖同review唔係太清晰，所以想睇下有無巴絲住過呢啲酒店，或者去過Santorini 有正酒店推介

本身睇中兩日住呢間Fava Eco Redsidences嘅Altana
呢間應該confirm 會租

兩日住Kaleidoscope Cave Houses Oia

想知呢間cave house會唔會比隔離啲屋遮住一啲日落都睇唔到 同如果4人住係咪唔包上層呢個pool

或者各有巴絲有好酒店推介
Budget 120-140 euro per night per person，可以分開兩間房租，一定要有泳池，最好睇到日落(唔洗咸蛋黃)

另外想知london直飛Santorini airport 入境大約排幾耐，想預時間book tour
同埋想知如果葡國passport 下年8月到期，會唔會唔比入境

感謝大大

唔記得左已經2018

住過Adamant Suites.
對正個愛琴海加火山島, 一定睇到日落

D相自己影, 俾你參考下.. 好靚好想再去

呢間堅正喎，但係check我stay個啲時間 成400eur一晚 out of budgets

咁ching你入境個到搞左幾耐

其實入境好快..果陣好似30分鐘內(計埋等行李)

推

lm

黎緊8月去

如果想睇日落就住oia果度
但我果陣冇錢冇住度，住左係巴士站果邊，兩點果陣搭巴士去oia行同食野，之後就搵位睇日落，但真係曬到仆街，變左兩截色,睇完日落就番去巴士站果邊食野，oia果啲要起碼四千蚊一晚

400 咁貴
出年9月我都諗住去希臘渡密月，都搵緊平少少既酒店

我係oia 住cleo's Dream Villa
9月個陣去黎，望住成個海真係好正
如果fira 就建議住驢仔路個邊，因為好L 臭同好多屎

你住Fira個邊？叫咩名，好唔住？曬到pk咁有無用防曬 睇人地啲blog話oia完左日落等巴士會等到未班車都上唔到 係咪真

9月好似係最貴 依家睇睇下，對Elysian Santorini呢間又幾有興趣(近oia)，但想近白屋影相可以靚啲 我自己詅住2日住平嘅，2日貴，貴個兩日留係hotel 對住日落游住水hea，用盡佢

Ching呢間望落幾好 想問睇唔睇到日落？會唔會唔啱角度比其他屋遮哂

有無人住過 Firostefani ???
黎緊八月去 仲未揀到住宿
Oia 又好似好貴
Fira 又好似望唔到海景~